美軍官媒出片話南海局勢升溫

HIGH TENSIONS ( APRIL 26, 2020) UNITED STATES, AUSTRALIA AND CHINESE WARSHIPS ENTER SOUTH CHINA SEA

仲pin左哩個comment

Push

咪又係互相口交

邊度見到係官媒

撳入個AC 睇 似Military Fans 喎

係咪真係官媒黎嫁

哩個點睇都唔係官媒

邊撚到官媒

係支國真係有機打台灣或者東南亞
定係想叫佢哋乖乖哋唔好玩野

係咪就快WW3

呢個係官媒? 藍tick都無既

求fc
見佢D片好pro俾佢fake左

US Navy Marine都係冇藍tick

描述
US Military News brings to you daily news update from any branchs of US Military such as US Air Force Navy Army
Marines Coast Guard defence ministry us armed forces. We also brings to you daily military aviation news, aircraft news
such as f-35 fighter jet f-16 f-18 a-10 warthog a-29 b-29 c-17 northrop grumman b-1 spirit bomber b-2 spirit bomber. And
also brings to you daily update of military vehicle such as us tanks abrams and also Russian tanks. We also serve
International military news Russia military and China military and their military equipments like Sukhoi aircraft type su-35
and Chinese J-20 aircraft. US,military,news,us military,military news,us military news,united states,america,us news,news military,military us,army,navy,air force,us army,us navy,us air force,aircraft,f-35,stealth,fighter,jet,lockheed martin,f-22,raptor,f-16,ship,warship,aircraft carrier,submarine,defense,us defense,defense news,technology,breaking news,news today,south china sea,europe,nato,norway,sweden

questionable